窮人投注紀錄

1. 曼聯主勝 @2.05 $100

大你$900蚊

祝羊

1. 曼聯主勝

窮人

比賽之前卡雲尼 尼馬受傷 蒙尼亞腦震盪
彷彿同全世界講曼聯會順利贏波
但事實馬會只開平半 喺贏硬嘅場面下
實在太假了 所以琴晚psg應該唔會輸
所以買曼聯其實係智撚障

專業分析

所以我係智撚障

1. 曼聯主勝
2. 馬模0-3

唔好潤我啦

琴晚發夢車路士贏3-0